唔好再問我地點解咁憎你地！

香港人/大陸人/鬼佬/菲妹/架仔/韓仔任何人做呢種行為既，一樣都係黑人憎。
無刻意指明你地講咩語言
因為我真係聽唔明你地講咩9野
大家應該領會到係咩人啦！？

竟然無人有反應

On99咁咪唔比反應你
啲用字十足小學生投訴人咁
加個感嘆號把撚咩
on9